騰訊（700）：港版微信錢包將接入內地86萬家商店

騰訊宣佈，由即日起港版微信支付可接入內地實體商戶。

港版微信支付可接入 86 萬家內地商戶，包括大型百貨超市和餐廳，並可以用港版微信錢包，使用深圳地鐵和滴滴出行等交通服務，每次支付都會以人民幣價格、換成港元金額結算，騰訊暫時不收手續費。

騰訊表示，今次實現雙向跨境服務，能夠促進兩地市場流通，推動粵港澳大灣區共建金融科技新生態，明年還會連接更多內地商戶。

大利好

方便派師回朝 港紙救國

如果係咁 至少多幾成冇大陸戶口既人番去

香港人消費能力低 人口又少 幫得到幾多